微博今日熱搜：福建幫給力

連官媒都撐福建幫，明眼人心知肚明幕後黑手

內地網民表示福建幫為中央安排